[突發 ]CCTVB live緊！有無人帶頭改一改口號叫搞下佢?

咁多人一齊叫口號一定會有好多CCTVB嘅觀眾聽到。

陪住tvb行

咩口號好

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

保民生 反修例

睇住直播睇下佢地係邊搞鳩佢地

無綫新聞 是是但但
CCTVB

囗號：轉台睇有線，viutv

事事旦旦已完全唔夠力

嗌是是旦旦都便宜左佢 有無創意巴打作句好啲嘅？

點都唔比佢收音

CCTVB食屎啦

認真！宜家係最好嘅時機去宣傳叫人轉臺，叫醒更加多廢佬。

直接屌佢老母啦

Btw 今日落地唔見無綫記者

乜比佢走

上子69好似無落地live，但相信會訪問遊行人士。

無你老母

要靠天橋手足

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推

睇nowtv啦

Tvb可恥

大聲叫執撚柒佢

無線新聞
含吹奶啜

無線新聞
卑躬屈膝

袁賊志偉
三性家奴

無線記者
回頭是岸

616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

叫轉台
幫港台 viu 雞寶賣廣告

頭先啊媽睇緊tvb 聽到啲人大叫林鄭下台

無線新聞 專呃市民
無線新聞 求其過人
無線新聞 專職維穩
無線新聞 出賣港人

呢個最好

直接
袁志偉!食撚屎!
咪得

正吖，我睇緊無線live希望會聽到你哋嘅吶喊！

保護司法獨立。支持一國兩制

巴打學唔到嘢啦
記唔記得長輩圖，我地要從啱佢地口味嘅方面入手
叫保民生抗修例，林鄭勾結外國勢力

無線新聞 出賣港人

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控

投訴表格：

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

一齊出黎

不搞政治！保護香港民生繁榮穩定！不要修例！港英餘孽林鄭下台！保護香港全民福祉！

tvb頭先啲人攞住自由閪塊牌 然後即卡熄左個live 過左陣先再直播

tvb頭先 影住

多謝tvb支持港獨

轉台睇有線 無綫墳場見!

另加
保民生穩經濟不是暴徒！破壞樓市林鄭罪大惡極！立即釋放愛國愛港青年！

呢個掂
推

喊人轉台，睇now/viutv

嘈撚爆佢個黨台閪

繼續舉

轉台轉台轉台

tvb吊你老母

鵝頸橋底啲口號好膠

cctvb係咪收到d咩風 竟然播d反林奠既訪問(老人 家)

如果有關live開始可以正正經經，講到一半就突然tvb吊你老母衰志偉下台，隨意發揮

係咪已經俾長輩圖攻勢攻陷咗？

太監袁志偉冇JJ

我都見到 仲踩到盡 話咩未燒車未打爛啲舖點解暴動

無線電線 事事旦旦
收起支咪 專責維穩

反了反了

nice try但唔好諗住咁就前事不計

我希望佢真係搵唔到撐政府嘅老人家而唔係收到咩風

無線新聞 專責維穩

無線新聞 呃鳩市民

屌,好肉酸,佢地影個位置,係其他街尾位,根本無乜人
真係好噁心

Keep住比個頭佢，佢唔報事實嘅全部咁就乜7都唔好報

無線新聞 呃鳩港人

淨係「無線新聞 出賣港人」已經夠力，太長無咁好叫

主播: 訊號異常 暫停直播

我指佢地聽到一定會咁

你估人哋唔識mute咩

轉台！轉台！

簡潔有力

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

無線報導 生安白造

同意

証明轉台有力

直接一齊大叫你仲睇TVB?轉台啦

不看TVB,轉看ViuTV

轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
轉台！轉台！
再喺旁邊拎有線 now 港台news logo

無線新聞 含血噴人

無線職員死全家

有無人可以報下tvb位置
隨時去屌鳩佢地

跟住tvb行？

仆你個街tvb黎嘅？

一見到cctvb班妓者直播緊 嗌轉台！轉台！

無線新聞
睇壞市民

fake news

無線新聞 老作新聞

星期日d高層放假
無人管
好似之前照出柒警打人一樣

位置？

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

推推推

記你老母！

CCTVB 播d唔播d

參考下

邊到？

邊到

[Dem警隊Beat] 所謂警察精神 就係打人

邊到有cctvb

TVB！出賣香港人！

岩呀
嗌口號佢可以mute
舉牌佢只可以熄cam

請廣傳 尋找更多真正嘅醫生以提供輔導
如果有有心人請 @ 主診醫生

心理輔導小組

我要真普選 撒回惡法 要求林鄭道歉及下台

無線新聞 誤導新聞